0歲的你，有咩意見俾10年後出世既人？

邊度落戶有著數？

唔好出世最好